各位我錯了， 我不是0.5

我都唔係五毫子， 我最多都係一個神棍咋嘛，點解你哋要屈我係五毫子
快啲解封返我

0.5

還錢啦 0.5

返去你嘅gta玩風水喇

收皮啦 拉

我唔撚還你咬我呀

Blocked

拉

😦😦😦

.

CLS明挑機

過咗咁耐我仲好好地地, 唔怪得我睇死你班連登仔㗎喎

咁撚痴線

雖然你係垃圾 但呢點都幾認同 咁嘅水平都信

我支持你架 gay巴😭😭

之前你講過話2020年會死好多人
多到你睇到都覺得好恐怖
係咪真係睇到定估

好嬲好嬲好嬲

你認真？

你唔係神棍
你係大仆街
利用大家既良知

你死撚開啦on9思覺仔

仲信呢條賤畜？